1) Создать абстрактный класс родителя Writer c методом modifyText, который реализует интерфейс Writable
c абстрактными методом write. Создать потомка, который будет писать данные в текстовый файл Poem.txt.
Данные вводит юзер с консоли. К  данным введенным юзером в методе modifyText добавлять строку "I'm ready for writing to file".
Создать абстрактный класс родителя Reader c методом modifyText, который реализует интерфейс Readable c абстрактным
методом read. Создать потомка, который будет читать данные из текстового файла Poem.txt и вывести данные в консоль.
Перед выводом в консоль в методе modifyText заменить строку  "I'm ready for writting to file" на "I'm from file".
Use only Java 7, 8, class Files

          2) Meeting